香港世界第一

香港是全世界最早搶購口罩的地方
不服來辯